點分心臟病 vs panic attack

心悸 好辛苦

心臟病會死

你本身有冇精神病先?

lm

睇醫生啦 柒頭